想搵個師傅上門tune鋼琴

有冇人有推介

最好有埋價錢同聯絡方法
而且最好禮拜六都開工

pish

我識 可以免費幫你
利申 非專業